力之大會 悟空會唔會連悟飯都打唔贏？

根據岀生星球重力
即係悟空係受緊10G 但悟飯只有1G

野比飯而家連我都打唔贏
利申 追到力之大會一開始就棄咗

今集好睇

你覺得10G對悟空有感覺咩

有無感覺一回事 悟飯受到少十倍嘅重力係一回事

悟空勁悟飯止唔止10倍？

潛解講唔定

唔計界王拳未必有 不過戰鬥力浮動得咁勁好難講

因為你整體邏輯都錯~

假設閣下有孖生兄弟 一個係1G重力生活,另一個係10G重力生活

20年後佢地要比賽,你會唔會話 10G 果個蝕底左?唔fair

悟空係10G岀世 1G成長

但係悟飯悟空都係10G 或以上修練過

再加上變超1己經無視10G既設定 (詳情睇番布歐篇細特同比達係重力倉果集)

問題係悟飯依家受緊1G重力同悟空受緊10G重力 你到底明唔明我講乜
即係我同你都慣咗1G 我地一齊都係0.1G嘅世界生活過
依家要我受住1G重力同你0.1G打
Point:
我地都無視1G重力
我地都可以係0.1G或者1G有正常發揮

係呢個前題下 你嘅速度會係我10倍快 你明唔明

10G對悟空黎講可能只係等於我地著多件衫
咁你話一個人著兩件衫打一個著一件衫個影響大唔大

咁悟飯都唔係廢㗎嘛

logic錯左

悟飯根本就係垃圾

超飯

首先你要搞清楚先,你認為悟飯受少10倍重力而有優勢係唔正確
我當悟空悟飯實力一樣,唔用超刹無視重力,兩面都係fair

原因係人類會適應重力而改變,好似悟飯咁長期係地球佢既體格發揮100%係1G重力 ,而悟空發揮100%係10G重力,因為佢成日去界王星同破壞神星

理論係你可以睇下太空站啲太空人,佢地係長面太耐,落到黎企起身都會骨折~

除非你拎破壞神篇前既悟空,咁就有可能成立你諗既野

悟空係地球耕田多啲喎

其實簡單d講
就算個大哥慣左可以拎100kg的野跑步，細佬就拎10kg的野跑步
但用以上情況黎跑步比賽就一定唔公平架啦
因為個阿哥如果同細佬一樣拎10kg的野跑步一定快過用100kg的野的時候

無錯呀 10G悟空一樣活動自如 但如果要同1G悟飯比較就一定feeling唔同

精神時光屋都有10倍啦⋯⋯

呢套野成日將能力降低

正路黎講而家佢地打個乞痴成個宇宙都會爆幾個星球先係

10G 當初打比達得幾千戰鬥力,係界王星都捱到啦

而家佢起碼1後面幾百個0既戰鬥力

其實可能係伏筆黎，照計無啦啦唔會加個重力setting落去大會

整個係宇宙出世(0g)既黎屈佢地機